Waarom, wat vond je ervan?Vroeg ik.
"Waarom denk je dat ik deze deur op slot doe?1.3 "Ik weet zeker dat ik het niet weet.1.3 "'Het is om mensen buiten te houden die daar niets te zoeken hebben.
Heeft u het Zie:'Hij glimlacht nog steeds op de meest aimabele manier.
"Ik weet het zeker, als ik het had geweten ..." "Nou, dan weet je het nu.
En als je ooit je voet erover zet die drempel opnieuw '- hier in een oogwenk verhardde de glimlach een grijns van woede, en hij keek me aan met het gezicht van a demon - 'Ik zal je naar de mastiff gooien.1.3 "Ik was zo bang dat ik niet weet wat ik heb gedaan.
